中硬

冇人跟？

唔中切漆黑巴條j

唔好切我

咁你買左幾多？

大注 三個零

屌你攪到我輸左十蚊

唉 跟錢麵冇人執

你估你係我咩

gun

中撚左啦

屌你 呢d讓球是撚旦出都中十場八場啦 洗撚靠你？

幾時帶領全個波台起機

屌 我地兩個都咁勁不如互屌

跟

Gun

早跟早著 依加得番1.58

收皮喇廢鳩

連中兩元

再跟

勁 又中

機已起 thx

今晚再睇睇

Push

Lm

樓豬勁

排名有先後次序

未入嘅朋友 可以留一留多仔唔好入

點解嘅

因為樓主出早水
點知多仔回到飛天
加上英超主場惡過狗
主隊坐和望贏

啱

今晚有無？

留名

今晚冇咩心水 可少注或留錢聽日

非信心

小注之選

第二關2.5大都得

lm

又中

冇人睇冇人跟就唔出弓弓

了

有睇

點解無人覆?

支持樓主繼續出水

有睇有跟都出下聲

今晚有水？

一開始已正皮

而家睇

太夜，訓左跟唔到

LM今晚跟

推呀

係得一隊惡唔起

因為我跟左場利記

有睇小注跟

衰貪心

lk

琴晚冇跟到

等樓豬出水

4場 主勝穩陣

Sorry 琴晚病左冇睇

8點買咩

支持樓豬

Come on

信心指數 70/100

0:3

不過我自己都入唔切

樓主好波

買唔切

我都係

樓主今晚有冇？

幫手推下

2.45有？

睇睇先

仲唔訓？

推

岩洗？

幫巴打睇埋就訓了 要休息 謝關心

冇睇啱心水 勿勉強

聽日繼續

理性分析20% 盲撐80%

聽日嘅

理性分析20%

信心95%

開始跌水了

大大 今晚 ac米蘭-1勝點睇

今晚A米-1勝 點睇

樓主開唔開tg gp

我唔會買 優勢唔大

A米呢期好fit wo

跟100$

祖同路

0:2

我愛Dybala

又靚仔又好波

1:2

1:3

Dybala The hat-trick

樓主又贏 我淨係買左客勝好dup心

多謝樓主，賺左幾舊

我唔覺得會贏到兩粒

推pose再出

推推

幫手推

推樓主

今晚仲有無

推，，，有錢都唔執？

push

MORE?

樓主今晚出？

2:1完

死ser啊

一晚推一口 一個月上樓

垃圾連仔屌你老母

琴晚買左皇so 羊完豬番仲要倒蝕

樓主不如開番個channel?

唔好亂玩係贏錢一大要訣

大家意見如何

評已正，名已留

支持

乜大家咁早起身

支持
岩岩起身

落力d推post再諗下開tg channel

G持

推推推

Support 樓主，今日1700 果場點睇

熊本對黃蜂？

係

係，

琴日己經輸左2k 係曼聯

尋日曼咁正氣都輸2k

出水

臨尾入撚左球 .....

快啲開channel 一陣又爛app

呢個真

點開

細波/讓球主客和「和」
小注

細波即係入球大細？
新手試玩求解

主隊近六場0入球 客都每隔一場先有波入 一粒起兩粒止

但係呢場主隊有波入，不過就諗唔到睇唔清邊個贏，要靠你啦

明白 , 咁即係 客 細波2.5球 ?

推到樓主出水

主有波入點開細

點睇到主會有波入 討論下

lm等水

跪等channel

都係睇唔到點開

屌 睇到啦

開左加下我

求加

開咗幫手加埋

樓主開左直接po條link ok?

求加埋！！thank

推post推到300reply 就po link

有鳩排推

來吧

細波同路，不過博左上盤

再推啦 唔諗

今晚都無咩波，慢慢黎啦

On

斷左啦 黎多次啦

又斷

123

有錢執，您唔係唔來麻？

推呀 屌

大家好落力

30min

大力喲

叔叔可以留手

又話冇電

輕輕一推

300

夠300了

真的可以了

joined

禁錯

Joined

樓主點睇半場0.5/1b，小注玩唔玩得過？

gun!

邊場

無人講野

5點場日假

屌 唔記得加密

好似係單向channel~

開過個囉 反正未出水

重開ok??

是旦啦

命中唔高照跟 係講呢場？

唔想
只出最重心就好

依場

信心幾大

50%

一係中一係唔中

平時出開有75以上

等多陣高水再買會唔會好啲

算了 都係唔買了

入左無入球@8.00 跟唔跟好

唔好啦

Gola

0:1
神

屌呀

跟左50炸

1:1

On9

希望你地冇跟

小注。

和硬啦 1.5賠

細波CASHED

唔好心急想追番就亂買

我都買左上盤😪

見冇波所以買，唔係既話一定非左佢

你無咩信心都會贏~

jed
joined

竟然一齊輸，呢家就一齊贏啦，不過冇錢買大d😪

點解咁買

睇啱切爾達 辛斯華爾唔敢買

如果想知點解我知主會入波，我呢家訓教，聽朝起身見到呢個post回覆1001就講啦😌

今晚咩環境？熊師傅

加入

想g

講出嚟大家一齊學下野屌打狗會

今日冇波出跟熊cfu 學野

我都冇

有冇大蛇出水比我

朗c贏
細細地挽下3:0/3:1

巴塞對伊巴
買50000主勝

今晚應該有水

條撚準備

已扯

Come come

熊仔幾點會出水？

路過望到，我又跟
連輸2口，希望轉贏

我以為去左b哥個post添

反正都係要強姦馬會

樓主出水未

岩岩放水個1號場有幾多信心

65%因為兩隊都唔係好熟 所以低左

比d回應呀喂

收息？

仲有冇信心大嘅

同問，想一場起二場止 今晚

1230場荷蘭盃點睇 想買客 甲組打乙組

重注跟左
之後先見到原來得65%信心

聽日有大信心

Waiting

有幾大注

未過萬
但對於本人窮撚黎講算好大注

樓主出左水喇咩？

咩叫單主勝優先

叫你唔好賭

無賭呀，新手學野

買單主客和-主勝

我都係三個零以內

樓主點睇拜仁個場？

正路客勝

不過讓球半就不了

邊場跌水

頭場

樓主點睇基爾果場開幾多

想跟你

Congratulations

好波

勁

巴打堅勁
今晚仲有冇 冇既話訓覺

留錢聽日啦 大家都唔想擔驚受怕咁訓

Tg講唔到野啊po唔到

仲有你記住要攞番個本走先 唔好一個唔小心輸番出去

上嚟依度講順便推post 大家一齊贏錢

入入嘅依邊

聽日繼續攞馬會錢

小左個y

好呀收到

等巴打有信心就一野轟落去

多謝巴打埸慕遜2串1cashed

睇下多少嘅女一

姐

巴打勁 今日第一次跟

十蚊？

幾百姐

正皮

咁快手

樓主好波！！

樓主好野

真勁 但我會忍唔到手倒輸番少少

推到樓主今日出水

早d出得唔得

水貴精不貴多OK?

無錯

到目前為止出左八場第一心水 命中率100%
水位最少都1.70 最高2.55
仲有一條1.70 1.93 1.75過關
大家繼續努力

歡迎加入

勁到

依排當旺咋 我都做過好耐地獄黑仔王

點解我個post咁靜

出多啲有信心既 命中高自然多fans

因為你水少 出面個個一日都幾場
啲賭仔邊夠喉

繼續撐樓主

跟樓主上左樓

人地po重靜，全部收皮，幾乎場場輸

買對家贏多過輸

我諗最大原因係個標題唔夠吸引

用b gor格式開過個新post啦

唔好改 一陣又引班未賭既學生入黎

今晚會唔會有

等你出

橫濱水手有無同路

Tg壞左po唔到

呢到出

好勁

加密出啦,唔好益班CD ROM

🤔🤔🤔🤔🤔
Betting gor ？

Gchi

三場3k全豬

求心水！

信心指數70
成日覺得盃賽鳩鳩地

有啲低水

小注

夜d仲有 可以留錢

收到

講真1.2
你輸一注要幾注先追得番
-1就比較抵買
不過呢d波唔買了
通常好伏

入波

主1姐係點 ？

入左-1 整多粒

入球細

岩岩補左和就入 只望11完場

4場豬緊 針得

慢慢嚟

今晚有冇

睇睇

樓主tick埋半客我實要半客

樓主 ， 曼城下盤點睇 -1/-1.5

盃賽真係好鳩

細細地買讓一

依排曼城大勇
細細地500玩下先

樓主今日有無水

睇tg

樓主 曼城 客讓和-1點睇

我就不了

訓先 起身收錢

throwgame

垃圾

邊有可能咁買法

推。。。

唔夠錢買盤????
唔識賭唔好害人

識賭就唔叫賭啦

上水心水已出

tg冇左？

走盤

水已出

小注 依排黑黑地

中了

上水十連推

2

3

4

5

6

7

8

9

Hi 樓主今晚有無

終於有人斷

睇緊a米

allin阿妓ok？

可以大注

應該出摩納弟

要睇埋盤水位變化

死好彩剩係買左半場主勝

咁好

嚟緊會落力d出水

支持補飛都放

依排開場前買命中低左

巴打係咪set左唔比人講野

Channel 冇得講野

想討論可以係依度講

巴打今晚有咩貼士

出左

路過都比下反應

巴打會唔會有d唔係凌晨既料
冇開馬會帳 返緊工又買唔到

手足豬撚哂喎呢期

炒哂

繼續出 買對家

一炒就有反應

希望你有買 起碼都有人有錢贏

上水又中了

樓主幾時出水

有人理

幫推

近排好少水出

針了